連仔快啲删呢個post

好危險

屌 玩到咁大 但係唔係外國

唔係啊

推

幫推

連仔幫手del post

Pish

Push

push

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

DEL左

其實我唔信佢哋會用yahoo/gmail呢啲

睇睇下404左

搞掂

有咩事記得上黎講
唔好比人嚇
不過斷估佢地都唔會亂黎
細路出事民怨又升級